呢個角球超勁 巴禾接到傷左

企得太耐